香港人唔趁呢個時候烚鳩支那，更待何時？

東莞g還價$50Q

香港有林奠呢個賣港賊都只會比支那踩住

標題改做台灣人就差唔多

淘寶售量直線上升

要烚就應該罷買大陸嘢，斷佢地外匯。